{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042529",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201306",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "장평막국수"
    },
    "text": "チャンピョンマッククス\\n\n江原道平昌郡龍坪面長坪里348-3\\n\n韓国料理 - 麺専門です。 営業時間は午前9時から午後9時までで、休業日は不規則です。 食堂は50席を備えており、別の部屋はありませんが、団体席はあります。 チャンピョンマッククスはそばのふるさとであるボンピョンで楽しめるメニューとして有名です。 長坪ターミナル入口のすぐ向かい側に位置しており、アクセスしやすいです。 味は京畿道式マッククスより薄くて柔らかく、麺はハサミがいらないほどよく切れます。 この食堂はSBSの決定味大味番組に出演して対決を繰り広げたところとしても有名です。 代表メニューにはキュウリと卵、のり粉、ゴマの薬味が乗せられ、薄氷がのせられた水マッククスと甘酸っぱいタレが特徴の混ぜそばがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャンピョンマッククスの場所はどこですか？",
            "answer": "チャンピョンマッククスは韓国の江原道平昌郡龍坪面長坪里348-3にあります。"
        },
        {
            "question": "チャンピョンマッククスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チャンピョンマッククスの営業時間は午前9時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "チャンピョンマッククスは何の料理を出していますか？",
            "answer": "チャンピョンマッククスは韓国料理の麺専門店で、そばのふるさとであるボンピョンで楽しめるメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チャンピョンマッククスの特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "チャンピョンマッククスの代表メニューにはキュウリと卵、のり粉、ゴマの薬味が乗せられ、薄氷がのせられた水マッククスと甘酸っぱいタレが特徴の混ぜそばがあります。"
        },
        {
            "question": "チャンピョンマッククスはどのようなアクセスが便利ですか？",
            "answer": "チャンピョンマッククスは長坪ターミナル入口のすぐ向かい側に位置しており、アクセスしやすいです。"
        },
        {
            "question": "チャンピョンマッククスはどのような味ですか？",
            "answer": "チャンピョンマッククスの味は京畿道式マッククスより薄くて柔らかく、麺はハサミがいらないほどよく切れます。"
        },
        {
            "question": "チャンピョンマッククスはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、チャンピョンマッククスはSBSの決定味大味番組に出演して対決を繰り広げました。"
        },
        {
            "question": "チャンピョンマッククスには団体席はありますか？",
            "answer": "はい、チャンピョンマッククスには団体席があります。"
        },
        {
            "question": "チャンピョンマッククスの食堂の席数は何席ありますか？",
            "answer": "チャンピョンマッククスの食堂は50席を備えています。"
        },
        {
            "question": "チャンピョンマッククスの休業日はありますか？",
            "answer": "チャンピョンマッククスの休業日は不規則です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 492
    }
}